ive 幼教一問

想問係咪好辛苦

伏的

點解

配藥

入左去謮同你相像中好唔同
利申讀緊

個個都話幼教好辛苦 好多野做

巴打可唔可以講多啲 老母有個frd個女讀ive配藥畢業，仲講到好巴閉咁

名校咪係

有d人工起薪無咁高
又hea

點唔同 日日對住一大班女

你做下教案先

想報 又驚讀唔到

實習都好辛苦

寫教案同實習就玩殘你

Agger ching

識得個frd本身個樣都唔太差 一讀幼教個樣即係殘十倍

何況讀都讀edu hd

有中學同學讀緊 聽佢講習慣好攞命 仲要自己貼錢整教材

Ys